朗迷史上五大偉人，不服來便

1. 渣
2. 李
3. j
4. 活
5. 鳩

橙。。。

王呢

第一朗迷王騎都冇

王騎都冇

有冇巴迷/美斯迷

佢反朗

渣J死哂啦